是靚晚 靚閪

交俾定延幫我起肉

叫雞？

Where is閪

臭蟹師

閪師

唔氣炸?

係咪男人黎？要條女幫你起肉？

講清楚啲啦屌你老母

奶閪師

非

日撚日都氣炸

唔好乜都氣炸好唔好

唔剝殼師

唔好乜都定延好唔好

臭

痴撚線，我已經打定段嘢copy and paste，都要排第12，你間PR公司真係好勁

佢老母

冇氣炸？

臭唔臭？

定延要我日日都提住佢

要我定延做呢D粗重野 你不配擁有佢

以後佢跟我

冇洗過嘅

蟹is good

嘩印狗咁爛口

咁有錢食閪

是

定延隻閪好鬆

爛口師

海鮮師

已起好

很鮮甜

我今晚食氣炸定延，D汁係佢個西到流出來

米癲拉

哪有閪

膏閪定肉閪

氣炸師再次出現

幾錢

肉

隻閪好污糟

唔係氣炸
就咁煮熟放入雪櫃做凍蟹

好似幾好咁喎

起肉嗰個都係男人黎

牙媽話100蚊3隻

是
好過牙閪隻閪

奶定延臭化蟹師

咁平
邊度街市

07/09晚 香煎蝦膠豬肉蓮藕餅
08/09午 紅燒牛肉飯 配 剁椒皮強
08/09晚 氣炸蝦膠蓮藕餅 氣炸魚手指 氣炸雞翼
09/09午 日式照燒忌廉汁牛柳絲焗飯 配 柚子勝瓜
09/09晚 (缺)
09/09宵 蕃著西米甜水
10/09午 台式南乳炸排骨麵 配 香酥雞翼
10/09晚 (缺)
11/09午 煙燻可樂醬燒豬仔背肋骨 配 脆著皇
11/09晚 靚閪

做得好

終於食返晚飯

咁平？

咪住先 定延我㗎喎

佢講既係事實

定仔仲平

觀塘

咪癲啦

可以將「缺」個d整走佢
整齊d

定是無價寶

定廷腿張開之隻蟹幾錢幾多兩邊頭買同老闆熟唔熟邊個街巿買

仲以為有定延塊閪

我成餵佢食野 點睇都係我啦

最多比你排印仔前面

你愧對呢個名

印仔飲食觀察日記

觀察師

......我唔想同你share老婆

請你地唔好再幻想意淫我老婆

我都唔想 咁我就辛苦D 要曬佢啦

請你唔好再逼我老婆做粗重野

cls 定B係我憑實力娶返嚟 點解要畀你
屌你老母🖕🖕🖕🖕

臭嘅

當定延賓賓咩

很鮮甜的

我又唔係定家軍

但定延佢用實力嫁比我喎